一幅圖話比d廢老知點解戴口罩咁重要

廢老唔戴好似係因為覺得無咁易中

借位

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

點會0% RISK

因為6ft?

有無證據呀？啲數據點黎呀？
人分享你又分享

廢老唔識英文
英文係外國勢力
想要搞中國
你呢個係外國陰謀

英文唔識

如果係密閉空間
點都唔會0%啦